
                      Increíble película coral, y broche de oro para cerrar la segunda trilogía de la saga x-men. Imprescindible si te gustaron en algo las anteriores y muy buena su te gustan la acción y los superhéroes.Las malas críticas me parecen increíblemente  injustas y desproporcionadas.
        
            